點解今日咁塞車？

係咪港共政權阻止人群聚集既陰謀